係nike做過年幾pt sales，你問我答

唔係代理，直屬nike旗下
答到既都答

而家網上咪65折既 , 聽人講年30晚前後幾日仲平係真定假?

而家買波鞋仲有冇折

邊間姐係？係咪可以keep鞋？

邊幾間係直屬

應該唔會

全線factory store所有貨品額外八折

全港至有factory store，sogo，海港城係nike旗下
其他全部係代理

ps7？

員工有咩計？

都係
漏咗

六折

公價都有？有冇上限？

新出同特別貨品，例如要抽嘅aj個啲無
其他都有

每個月都有quota

想請問下Part-time Sales 有無discount quota 架

巴打
最近想見pt 佢寫對nike要有一定認知
想問面試個陣佢會問啲咩關於nike既問題？

巴打
我最近搵緊工
想問下apply咗網上申請要幾耐先有回覆？
想知係咪真係仲請人？
求回覆